個市有排都未見底

依家仲人人有工開
hold住舊錢唔用啫
到報紙開始一路出裁員執苙新聞
就係入市之日

同意 要留現金
手持午餐肉

個市跌，大劣人有機會走資。。。有排跌啦

一日未裁員倒閉潮一日都未見底
想撈底既巴打多啲留意新聞

手上啲貨，走又死，唔走又死

累計唔見15% 係咪其實應該斬倉

大keep cash keep safe

走左先再撈底啦

公用唔駛走
個啲支那股要即斬

隻669

我得返一手長建坐咗係度唔知點好

呢隻可能要諗諗wo

長建我覺得可以 巴打點睇

長建 睇個樣風險係比較分散？

等佢轉返家鄉啦，$51 有一手

我$65

前日58.9走埋

經濟都咁 隨時飯碗都不保

當個個都以為cash is king , 下一個站就係港元爆炸!

陷港剷嘅日子不遠

個市少少反彈都無。呢幾個月都係頂多彈一兩日
日日都好狼死大成交沽落去。大戶走貨走得好急
其實可能有大獲野未爆出黎